公立醫院電腦疑用老翻Windows 7！

source:

點睇

推上報

其實有時部機壞撚過都有呢個情況,以前用xp都試過咁樣.

條key甩左同老翻係2回事

網民回應

Mantos Cheng:
可能佢裝左正版windows 但冇輸入金鑰啟動 過左三十日試用就會彈個咁嘅視窗

BK Huang:
用老翻都會出依句

Chi Sun Wong:
政府帶頭侵權

Zoro Man:
報海關XD

Si-mon. Cheng:
政府放幾百億搞創新科技，但無話要用正版

依法施症

中港融合

其實係IT狗裝完機已經比人炒左

冇active姐，政府邊肯用老翻，係都關外判事

甩key姐

學班撚頭咁 破解左就係正版

達哥直播

得it狗先明咩係甩key

點會用老翻呀

只係開web，整隻raspberry都做到啦，咁都要用電腦加windows... 嘥電嘥位又嘥錢
乜鬼嘢vendor嚟...

唔好同我講係stick pc，stick pc係用win10

達哥明奶共喎
你條五毛等比人扣人工啦

大機構都係買volume license

買足咁多部會著機就得 ，有無入key呢D是鳩但啦

M$會甩key真係好on9

vendor先報得貴，理得你用黎開web定開notepad，全部報i7 + 16GB RAM

內聯網d機check唔到條key 啫

未入key就俾人炒左

可能淘寶key

剛俾MS bam左

唔駁internet都bam到
有m$內鬼

推上報再講

香港係咪無乜人用windows
咁大驚小怪

連登好多電腦白痴

政府買廠機

政府只會買貴

家下win仲有分翻唔翻版咩
down個app直接搞掂啦

係，根本冇可能唔係正版

IOC唔係跟呢啲嘢，定你搞錯咗IOC同call centre？

政府部門洗公帑 都冇咩可能係翻版

咪傻啦我都係用你錢買正版

買少左又唔係落我袋

咁簡單嘅用途裝linux已足夠...

其實係倒種問題
正板一定有買

醫院因為有個人資料，電腦好多都上唔到互聯網，亦可能係連唔到註冊license既主機。

駁唔到KMS啫

有冇證據？

唔係咁搞笑呀

搵ITMU整啦，佢條key入得唔好姐

倒左個種未入key?

我收到風你收風錯哂

用win7咁先進

政府唔會自己砌機，買都係買廠機，全部OEM

Windows 7 支援將於 2020 年 1 月 14 日結束

發夢見到都幾多醫院機都係用window xp

根本冇可能，小學雞吹得就吹

win10咁好都唔用，真係唔知念舊定守舊

HA 好撚多錢 唔會犯依d 大忌
冒着俾人炒嘅風險 幫地府省錢？
唔係小學雞 係有腦嘅人都唔會咁講
收到風

on 9 , 你知唔知 一間醫院有幾撚多部電腦 ?

同埋 醫院各部門用既系統 應付一次大型轉OS 要做幾多野 ?

你地成班咪9吹
每個政府部門都會獨立有隻windows種
而d office呀 windows licence會經server domain active
漏咗active 或者過咗期咪咁

好正常
好多大公司都係咁
除非你講得出 一部淨係用黎display 派籌Number既機
用咗win10 有咩改善咗

所以其實無乜可能會用翻版

因為 每個部門每買一部機 都要登記 inventory
然後 醫院 IT 會出個 bar code 佢地貼喺部機上邊
再跟手搞埋開 pc / newtork account

而相中既系統明顯係要 連接 network
所以醫院電腦係無可能用翻版 OS

竊書者賊 竊國者侯

上次就咁升ie11已經即刻整死部分系統

OPAS IPAS 嗰啲咁舊, 郁一郁都影響每日幾十萬至百幾萬人

班it狗今鋪fat fat喇

邊間醫院咁唔小心呀？
搵IT跟番就得啦

達哥都用老翻
所以冇問題

D 小學雞識閪咩 淨係識諗UPGRADE 做最新就算
鬼唔知呀媽係女人咩 問題係你UPGRADE 完後CLIENT SIDE D 野分分鐘夾唔到嘛
你估SYSTEM MIGRATION 真係咁撚簡單咩 好多野要PLAN 要TEST 嫁

如果係用kms license，甩左server都會咁

QEAED

我做過某外判公司幫醫院裝機

當然佢條winxp key都係翻版

達哥用老翻

講返清楚先 應該係maintenance

clone 種的

是問有幾多連登仔係真係裝正版啊
好搞唔搞搞公立醫院
加重醫療系統負擔，
之後害到啲醫生做錯醫死人
又開post屌屌屌

利申：正版window7

我要話俾特朗普知，你仆街啦

呢個post好多知情人士
海關應該聯同警方聯手

我想講佢表面上裝翻版都好

佢手上持有足夠嘅授權數量已經冇事

差佬捉到超速
司機話平時揸得好規矩
呢次咁啱畀你捉到
系米就可以過骨

「Windows不是正版」當時部機有licence定冇licence

「Windows不是正版」系米有字面以外/甚至完全相反既解釋

政府部門最怕D錢洗唔哂

洗乜慳? 慳左唔通會落自己袋咩

又要拎IT狗祭旗

而家嘅情況應該係

警察捉到響緊警號救護車超速

用 linux

火車到站時間顯示真係行linux

平時 d 綜援 post 就話政府晒納稅人錢養懶人
而家政府只係需要用部電腦駁 mon 出 display 就得但唔話政府晒錢

根本公共設施就應該用 linux, free open source 野

酔酒駕駛 同 酔酒駕駛車死人 系2回事
但前者 系犯法 定 唔系犯法

raspberry pi zero 都做到
+ e ink 仲慳電

政府機都試過
肯定唔關事

咪傻啦，又唔係無錢，梗係直接買廠機連windows唔使煩啦
仲去攪老翻咪仲多野做

系你老母臭閪咩

醫管局唔係政府部門
除非呢間衛生署診所